British lie about BNO

It have been more 22 years.think about it, BNO holders die every year. we got limited life, when will we have the equal right as BC ? 10 yrs? 20yrs, o right, maybe 78 more yrs later, I am sure about my number, trust me. 78 yrs later. 2097

幫推到江永祥仆街
仲有幾個鐘就返學啦好緊張

up 乜春呀，你唔好話地球爆炸

仲差19000，幫幫手
光復香港, 我唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營被洗腦？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: 轉BC後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

P plate member lingual cancer

P牌仔推唔到post，希望大家用1分鐘時間幫手簽個名，夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 就打0852

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

香港人心不死
五大訴求，決一不可

有今生，無來世，簽啦

Push

D英文真係睇到好尷尬

if you don't understand you don't have to reply

I think you are suck

fuck You

仲差18000，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: 轉BC後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

仲差17000，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: 轉BC後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

Up

仲差14700，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: 轉BC後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

果時唔俾，係因為中方反對呀！

回歸前，戴卓爾夫人團隊去北京傾香港嘅前途問題，佢領導嘅工黨政府曾經想俾香港人架，但係果時中方乜鳩都反對，因為果時係傾香港前途問題，又喺人地地頭，所以出聲都係冇用，一樣被中央否決

依家英方先出聲，係因為
第一，英方有責任去履行同監察中英聯合聲明，
第二，BN(O)係英籍嘅一種，所以大條道理已經係英國國家內政事務，所以英方有權出聲

題外話，傾到中英聯合聲明時，其實有提出過同中方繼續租借香港架，果時中方係硬要收返香港，先冇計

English version

At that moment, like you said 22 years age, British government didn’t give us full BC, it’s because of it was denied by CCP!

Before Hong Kong reunification, Mrs Margaret Hilda Thatcher, Baroness Thatcher, LG, OM, DStJ, PC, FRS, HonFRSC, the former British Prime Minister, whom has led British government and her group to Beijing, have talked about the future of Hong Kong. The British Government, whom was led by Labour Party, was going to give HK citizen the full BC. Because they were in China, and but whatever she has proposed to Beijing, the Beijing has denied everything.

Britain side spoke out until now, it’s because
1. They have the responsibility and monitoring the Joint Declaration,

2. British National (Overseas) is a type of British Nationality, so they can use the reason of “sovereign decision”, no one else.

Beside the topic, while Mrs Margaret Thatcher has proposed to extend the UK's lease on the colony. But CCP denied and need Hong Kong back toughly.

仲差14300，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: 轉BC後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

仲差9900，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

Postal Code 請填000000